我係蕃茄安格斯到搵返至尊既味道

大家快D去食

幾多錢？

包2X蚊,餐3X蚊

至尊既味道

根本就係多左煙肉既至尊黎

中資都食
賤種

肉好乾

睇錯安德尊既味道

仲多左塊煙肉
正過至尊啦
可惜d菜少左